蘋果：澳洲女子認企圖襲警囚三個月

【蘋果日報】去年11月12日「破曉行動」三罷當日，澳洲籍女插畫師在中環行人天橋向下掟磚，協助示威者築路障，當時馬路上有一批警員正在推進。她早前在東區裁判法院承認企圖襲警罪。裁判官香淑嫻今斥責被告所作行為嚴重危害前線警務人員的安全，判她即時監禁三個月。

真香港人

澳洲咁奶共 自己人食返

澳洲都有好多手足

一個個救返出嚟,需要一個連